我真係好鍾意依個男人。。。

佢哋爭緊我

我靚仔d

濕哂

出錯年份喇
如果james dean係完美 咁你係咩啊

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

因為他未老已去，留著最美一刻
如果佢仲在，你就唔鍾意

仲好型。。。

知道係法國人
唔記得咩名

佢好似好串

佢對我好就夠

狄龍？

是 alain delon

估中

一個衰對你幾好都係衰人

對其他女人衰對我一個好😍